[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (506)

post?

比你開

是咪打lol 將男b

你開啦

😒😒😒

有無大蛇

其實1001定1000

派我

大胃

Thx iphone唔小心搶左

me duo😳

改返1001

毒男唔開po😒😒😒

原來係你

係咪打

上次我留1000 點知就1001
諗住留1001 點知就1000

有無人一齊

有冇陸軍盤同路?

呢個真 好fake

8.5s?

留返個Tg等入谷齊齊羊先

加埋

我雙排 下次

LoL server 崩潰左 唔洗玩

Name? 變身咩名 ？ 加我 pikachui3i

Poba 比名一齊玩tg pm

謝謝大胃

雞蛋愛石頭

Deer1234

我個名好on9

留Tg入海馬谷
Tg: iloveisok

好似有加你 無既你加我

唔該大胃

要留了

好彩留名得快 有得入

我都係

正

Thx 大胃

個龍黃左

有你好友

毒男係咪lol🤔想升銀

[/quote]

好似話server崩潰左 係我唔開電腦

青蛙神

係喎屌

[/quote]
@Giddens95

無人想入我谷 無人想理我

我廢 無人出水比我羊錢錢

入谷有胃液

Cd rom唔add

thx

allin 陸軍

小喬Sir係度出水麻

小喬b 認唔認得我 我想入

又谷

小喬你比我入你啦

我

On9台服

LOL個邊仲有無位

加我

求加

崩潰左 無得玩

星期五都爆ser 屌你老母

😔

火車頭角細開左幾分鐘得返1.68

加左你了

0:1

多謝胃液

Goal

係 7.5都出埋黎

炸左

fake

offside fake goal,
FAKE 完_ _ _

上盤

Fake goal sorrrrjjjjj

想買 讓客 買左讓球主客和 客勝

入球無效

大胃液

過兒睇來唔買7.5s無得買

-.-

Cd rom唔洗留tg啦

陸軍加油

笑死多人得制 踢左變身先

7.5入唔入得過呢

6K打到落1.9

陸軍

陸軍上呀

-.-唔好咁啦

7.5b

吾該

幾時先肯同我打
我想升銀3....

去左睇電視唔記得左買 好地地打6K落去做咩
比我買左150蚊先咪大家都1.95囉

我銅牌仔廢事雷你

入既返高登pm 變身先
Cd rom唔洗加

我而家銅一

真？ 即刻去
唔該將男

Wowo0903

嗯

岩岩升左銅4

講笑喇
我無大蛇咁勁
想要水就召喚我喇
我陪緊婆婆

小白

15MINS 6,5?

Thx!

中左想派過兒

我！

無咩事嗎？

支持

大胃
tg @wade9394

Me

冇事嘛 照顧好婆婆先出水啦

個胃痛到暈

毒男買左60k 8.5s

1k都無 點買60k 返工辛苦啊

OK

其實我一路都想問
馬會web版你長掛網係咪會自block你ip架
次次都突然load唔到
之後要等幾個字先load到
但apps版又無呢個問題

還我0.05水位😭

7.5s 跳樓 唔敢入

唔早買 我58分先買

但買得$60...

派我100就得架啦

又話好悶好hea-.-

講笑😽1.95買左

未見過你😂

悶同hea=辛苦了 無野做hea9個鐘慘過有野做做9個鐘

上盤針了

係

屌0c on9?

冇人加我....

係咪暴龍推薦果間？ 想做 等陣wts你

7.5b jump on9

中央陸軍入未呀

我都系

想入谷

我返緊三間 佢呢到得紅日56日返

客快0:1俾我入2.5s

見7.5s太低水 博下6.5s 先
完全兩邊都冇攻勢冇c

一起坐船

冇人同我玩

養生足球

Btw垃圾台服

咩波黎 無角嘅

俄超即場出水

其實我而家等6.5 2.2-2.3買我已經夠用一個星期了 補唔補好

角細只有傻仔先買 只可以睇住自己爆c 嗌都冇得你嗌

你一星期用幾千-.-

Ok

中得一注仲要高水果邊先win小小

求入

等你呀小喬

半大半客

我係度唔耐，又少講野，真心想跟各位大佬學野

陸軍入波未呀

1c

屌 中伏1c...

烏法你老母刷你大咀鳥

真係養生足球

25分鐘1c 真係多

主first goal

2c

主first goal
6.5 7.5 8.5b

6.5b

平注先

3c

4c

連c

毒男boom

俄超=假波

4C GG

前一秒買左客

感覺9.5要爆了

屌咩一次冇睇多左咁多c 冇買到角球b呀

過兒。。

跟唔切

8.5 jump

1 接納

8807 角球大細 星期五 4
烏法(主) 對 莫斯科中央陸軍(客)
角球大細
細[9.5]@1.93

做人做狗自己[/i]

以後買角斬手指

9.5b入？

加左你

死啦.我要左9.5s

大胃求加我

已做Ali Fans

加埋我

半7全7 發攻啦

冰角屌係老母

大胃唔記得我了
Want 針

真係有！？ 想入

希望冰一冰角
6.5S 8.5S

大家知唔知點解輸 快啲跟佢對家啦

6.5都買細-.-

8.5s

6.5S真係望住比人食

比你贏到都唔夠睇醫生

屌你

好細注 唔會入醫院

咩app來

tg: HKKKW

次次留都冇人加

Added

主first goal
6.5 7.5 8.5 b

有7.5我立即就jump

又夠鐘睇肥媽

冰角

將b 我

無我

忘年戀

睇讀心神探好過

有冇人知啲名點來 又火車頭 又陸軍 咁搞笑

無喎

0.5/1大阿

角真係睇運

冰到落7.5

same

有得度 但當然冇100%

識條鐵咩你

見返8.5 啦 快D落去落去

戀母

半和 gel

介紹返

肥媽岩你

清好名

快啲刷角

上半場會5c 睇住45分鐘會刷

7.5b 上盤

真的是垃圾波

gel 你老母咩

煮野食溝女牙

俄假

9.5s又可以冷靜下

正😚

我學讀心cow女

仲係4c

Jumped

8c完場

GELLLLLLLLLLL

等高水入大

佢早幾日煮芝士蠔餅好嘔心

半客

買左半客 客減一 客盤 7.5b

X2咩

5c

準確

話左45分鐘會刷

未來人

冇位入C...

人地都嗰係守得好，但6軍就係把握唔到

客勝穩陣？

假波

半和
下盤

買撚咗9.5b
快啲話繼續刷

球彩台又燈

咁幾C完呀

屌 8.5s jump

8.5又準備jump你老母 搵次比我綠字得唔得

我估1:1完場

垃圾陸軍 不要當兵了吧

客隊刷夠未屌你老母

8c完場，未來翻黎

係就好

要0-0 不了

陸軍請下半456主隊

Want g tmr mark six

係咩

難d

234得

小勝0:1完場

都難

6號起重心

俄假唔買半和唔好話自己識賭

唉

角大我針

2.5s

正花是我的安慰

警告唔好gel頭 頭20分鐘無c
9527 gel頭狗 屌你老母 祝你心想事成 輸撚死你

2.5s 下盤

0:0完場

莊家話我知開2.5s

9527

屠蛇又識睇大細又識睇盤

盤唔識睇,我朋友識. 大細佢教左我...岩先睇某公司開個賠率,似2.5s,買左小小咁

麻煩唔撚好反手屌波GEL頭啦

大胃蛇

威X

對唔住sum哥...

下盤輕鬆到

我唔係睇呢間

你朋友=將囝

屌 針啦 5c la

將哥係出水就好啦 次次都跟唔到佢搵食

我個$10呀😭😭

下半場客隊連入3球

幾多c都想針...

串左呢關？

有

條gel頭狗光明正大咁gel頭 仲夠膽周圍乞錢 最離奇係真係有人派錢比佢 仲要唔少

0.5/1先 如果有命等到

主first goal
6.5 7.5 8.5b
小注 no goal

有無人同我一齊力頂

收到 ng

9527死全家啦

我搏佢00 / 10
希望唔好客入

中央6軍同墨城都仆街黎， 妹下妹下

神奇更衣室呢

更衣力量

辛尼特正氣好多

冰

6c

不過咁睇落主隊真係冇攻勢

7.5c -2

整係買左2.5s 同客fg 希望執番小小

主12

主隊12m

希望0:1

買緊主ng 12m

俄假撚識射12M

12m
Diu

12m

主唔撚好入呀

艾堅廢夫 神救plz

洗鬼出手咩

好波 神救

miss

變角

missed

missed 屌你老母

miss 哈哈

小喬兩場12碼ng都中

主唔入咪客入囉

Missed

好撚可惜...

都估撚到12M變角.. 班撚皮識撚射波

7c

主唔入咁客入囉!

好撚在...

客入please

換角仲連c

8c

8.5s 爆撚緊啦 垃圾黑雞

7.5b cashed

12m都唔入即係代表咩

角輸中波蛋夠了

對家入

角大EASY

笑死 GEL頭狗又羸

9.5s 針了

一齊叫關健康

俄超
主ng nogoal 平注
7.5b 8.5b 10.5b

主first goal個位巴打

binc

希望有跟我6.5 7.5既巴打繼續贏

GG...

冇補飛就抵

角球是魔鬼 何況今場好撚閪

跟唔切呀個時連c

我去左打fifa
留左tg果d聽日加

俾多4角

喬蛇 11.5s 要唔要得過

9.5頂唔頂到

入左9.5 7.5細⋯⋯jumped ..

1.5大都開唔到
北韓會唔小心爆左俄羅斯

痴撚線 點玩呀 8.5 半場5C 都算，出黎就3連

12m miss on9

遲左少少,sorry, 求邀入group

成日冇端端連c跟唔切

屌奶星
12碼有咁難入既咩

入得

角細針

笑左，盤神入左貨

單刀又炒

9.5s仲有冇希望 力頂好不

6.5b 7.5b 8.5b 10.5b 1175s

仲追唔追個細

買左咩

9c

客隊咁刷法都唔入?

送角

咁樣送角

屌 咁多角開咩8.5

我留低馬會acc
你地幫我爆左佢ok?

肯入波未

0:0係咪諗住刷到入為止

算放棄

9.5針了 又要入錢

陸軍入未呀

刷c

賭波黎講真係得啖笑... 買大開細買細開大

過兒

主first goal 小注no goal
6.5 7.5 8.5 10.5b 11.5s 小注好了

9527 真係GEL撚到

刷c又入波 大家開心

陸軍死垃圾同我快入波

12.5 係咪已經太遲了？

起碼15C啦呢場.

sophia 有女

😭😭😭😭😭😭

下盤

9.5b入左

10c

陸軍唔入真係針了

又1C. TOO EASY

斯巴達真係好波過6軍好多

好撚灰， 平時屌角屌撚到咳都無角， 依家咁撚多

繼續刷 比多3c

屌

0-1

1:0

俾多兩C

客goalllll

陸軍goal!!!!!!!

好波

On9

12.5上

班俄佬腳軟咁

屌你咩 雖然你無gel 但我都想屌下你

終於入

主隊單刀又唔入12m又唔入dllm

0:1
No goal

豬3k

輕鬆

入左波都要繼續刷 -3c

陸軍射得靚
但麻煩陸軍入多球

輸死左

靚球

客fg 好波.2.5s谷埋

可以角s了

12m唔入=_ _ _

岩岩諗住開live屌柒左就入左
呢飛西波等我補飛先

得12.5聿位點買細

刷c呀

屌 9.5s輕鬆爆

陸軍入多粒呀

係時候停c啦 0:1完場算啦 比我輸一半 比我嬴返8.5s輸既錢 唔該

入多粒
買咗讓一

即場1.5/2 入球大

入多粒好嗎

全格 12.5b

入多2粒

刷角呀

In my Opinion,獎門人

俾多3c ok?

底主隊輸,個守龍喧撚串

中央陸軍2-0完場

點串法？

角細12.5又唔敢買 咁刷得

收聲啦 仆街占

1:1 or 0:1 end I guess

Pls

2.5s頂實

頂到好實

莊家話我知要頂實

咸水角？

一齊頂 11.5s 頂實

1:1

角球唔識.頂撚實埋佢

頂實

下就贏50⋯⋯ 之後就買左150 角細 係咪控制注碼太差

點解唔係買50角細.係買150角細

頂住11.5S

岩岩龍門球 個守龍比勢客隊,唔知有冇手足睇到

陸軍頂住1-0 入多球都得

6.5 7.5 8.5 b
11.5s

今日好準

小喬巴

Mo c mo c

召喚連c雅

頂住

同召

入左波唔刷角

似全格咩？

cccccccc"

01完啦 快手

又1:0? 會唔會呀

陸軍入多粒呀 快撚D啦

壯囝岩聽😆

11c

-2c

頂撚住啊

囝

比多兩c

求連c雅

唔好啦我跟左細

幫小喬11.5s頂實

1860
特雷
海倫
真特
馬賽
上樓不是夢

12c

-1

咁快連

仲刷乜鳩

02 plz

求多1c

烏法個籠好撚勁

-1c 刷呀刷呀 連c雅

頂你個肺咩連詩雅出黎做咩

妹-.-

13c

岩架喇 唔係點開0:1

ON9 有冇咁撚多C..

13c 爆埋

屌你老母未開返又有

開0:1 2.5細.盤先贏半格

入多粒please

7.5 12.5 客盤
Cashed

豬4k角

13c
11.5b 12.5b cashed

上下盤cashed

好彩無賭角 不賭隊又贏一場

好撚彩 無 再 追 角

主隊全隊斷腳啦屌你老母. 12M又唔入 仲要連C
依家又係咁送C. 你仆街啦

14c

又羊

感動既係今日起機了

屌你老母未買刷乜撚

14c.爆埋

14c 抵輸

垃圾波 贏一波仲刷
西流和波又停c on撚9

仲買角既手足係咪冇體驗過半7全7既經歷

羊小小食譚

你是腦魔老母嗎?

想針88

挽留

垃圾俄假波都單邊11C. 點玩
上場仲要得2C

烏法開個1:1比我啦

推

不

要開和-客

不了 0:2都得既

13.5b @3.55 cashed

嚇到賴屎

不了

原來咁多人戒角

挽留 我針好了

比我羊返注波強啦

澳博無2.5s買,得2,我都唔敢買.買左fg

下午贏嘅1k 1場俄假輸撚晒

和客都知 好尾機

🚬

笑4

我著開燈了
Bye ~

0-1 完未

巴打識野了

快完 88'

我代你針

你都係

0:2

02

買左0:1波強

澳門人-.-?

[9]烏法 0-2 莫斯科中央陸軍 [2]
賤種

0-2 全格

完啦 快小小 就黎笑4

爆鳩左

收全格

中晒但冇買

辣殺波但開正路賽果

屌你老味 無獎架入咁多

正0-2

係佢分身又話你聽咩

你老尾.好彩無買你no goal.唔係就真係輸到含家產.忍手便是羊

0:3ok?

買客便是羊

下半場半大

頂住呀

我都係忍手唔貪

你條波膽

睇左半場
烏法真係好撚7
抵輸

波台條女旁術mon緊???

唔好諗了 長期唔買俄假點都係賺

正
1.5大
1/1.5 大

1.5/2 大

3 注

單刀又炒 12m又唔識射, 番去跑步算啦

注汪1萬

完 埸 02

Goal 0-2

唉 主12m以為win左
屌佢老母烏法

0-2 14c ft

7.5b 12.5b 上盤

10 蚊

烏法單刀又唔入,12m又miss,屌你老母11條友快啲落地獄啦

聖保利

呢場都經典

頭25 分鐘no C , 差d allin 7.5S

主隊全隊斷腳

徳乙水呢

1575 變 豬500 ....

唔j埋0:2

唔好拎返8.5s出黎bin c
我已經針了

12:30三場有咩心水

橙呀橙呀 有本都唔識賭呀 今晚再輸停一停先

挽留 青你又買左咩

有撚過架

9.5b
客-1
兩注中

我應該要入錢嗎

下次分 250 各買1注

有撚過就應該要分2注

有冇大蛇出一陣3場水, 得番50$ 要追番10k數

開波轟8.5S 下半場轟12.5S

唔好挽留我

貪心

客客客

唔好了 我地一齊去食譚
食完上路做隻飽鬼

幫我買多碗外賣

幾時約啊 我就快離開HK 想休息一下
但唔想帶住輸錢既心走

聖保

去睇返往蹟見作客半場0-0有2次贏2球,即場3倍0-2追返澳假條數再黎過

1230有角細清泉

黑過墨斗阿正花b
我地一齊去日本

鳩買算 仆街角輸到喊

又角

祝贏

戒賭4月
有錢派tg我lm

886

.....都唔係真既

ME派

聖保利角大點睇

聖保利 2.5大 有同路?

My name

杜塞爾多夫(主隊勝) 和 聖保利(客隊勝)
半場入球大細
[1.5] 細1.29
穩袋

聖保利生生性性

要左角大

Jed

兩夫１８６０大波

召喚正花

有聖保同路

一場俄超輸千二 臨尾都要篤穿我無入球

祝羊
開埋角大 plz

格雷特霍夫
不敗

ok

多謝自sir

格雷半和
同1:1

聖保利點睇

想買讓球客 禁錯讓球主客和 客
88 min 仲灰緊
多謝陸軍

個天都要你派

角大

派ME?

有平手只會玩平手盤
其他無睇

格雷特霍夫果場兩隊上岸又冇野爭, 應該hea踢, 角細
另外兩場未夠分護級,應該會認真打,角大

自蛇 等你好耐

幾有道理 gun少少

自蛇呢場有d對左
對面似乎可以

認真打都未必多角

Allinching

跟小小

HKKKW

@davewang

訓醒收蚊

小喬巴有心水嗎

shothimba

紅星對家

是勝保呃.jpg

1860 定海沙

我信海沙

下盤
2.5細
上盤

例飛，紅星對家

allin左 gun

2舊都係屎黎

要紅星對家

是

sorryarbro

聖保利角大

Same

1 未被接納

暫停接受投注 角球大細 星期五 5
杜塞爾多夫(主) 對 聖保利(客)
角球大細
大[10.5]@1.95

$ 500.00 $ 0.00
2 未被接納

暫停接受投注 角球大細 星期五 7
凱沙羅頓(主) 對 1860慕尼黑(客)
角球大細
大[9.5]@1.92

$ 500.00

個天都要我戒角

未見過你係到講野-.-

戒啦

風紀

西面

冇錢賭真係好幸苦又到星期五晚接住星期六日一

咩谷黎

打5打機

追開po

聖保利2.5細. 格雷2.5大.
無買. 純估波

求派

重申一次，俄超比狗賭

我就係個隻狗

1860 1c

全部客入一粒啦

特雷2c

半大

好入波pls

角大 半大 客勝

紅星對家咁高水

聖保利刷角未

3x1全角大

針了

25分鐘先開始刷都完場14角啦

保利大船？

杜塞重傷，有排補時

聖保利角細gel

德乙三場都刷角啦

1860 3c

聖保半全場0c

姐是cd rom啦 不了

5打-.- 睇緊書

聖保利1c

係勁

siu4people

Siu 乜7

咁都買中小角果場

我刀want siu了

聖保半全場1角

Diu llm

引緊siu, ho sun fu

今日買咩都開對家

@變身

格雷特霍金入未

聖保個場快刷

聖保刷角未

呢個望都廢事望

買角細買中暫時最多角個場

買角大中最小角果場

一早block左

聖保利個場咁快又訓低第3條友

佢場場正數 好快變賭王

又係依個7頭9527

仆街 樓下密碼

個場搞咩？

集體肚痛

格雷上半1:1ok?

3:0ok

恭喜手足

22min 1c 夠膽死開10.5

1860 20min 7c

聖保利個場學下人地啦

仲未入波

海沙角大半場收錢了

Same

完全唔明刷咩

聖保角細

不了,28號先出糧

求大胃tg

聖保刷角啦喂

好彩無買角細186

上面留tg做乜 我又留左

好冷清,呢家踢波係鬥猜波多過入波

請你滾

輸波輸到喊 想gun大胃

入波未

賣弄球技～

me都要學野

未見過你-.-

角細穩撚到

角大放棄

係得呢場仲係1角

神父買左咩

角細入球細穩到

雖然黎左唔算耐，不過今日好多都未見過

跟大家買左最多人買既角大

3場都唔識震 app壞撚左定未開波

凱沙9.5細頂到派一百

好

lm

入啦HI

霍金禁屌唔入

聖保利下盤全格派100
希望可以派錢轉運

小注3x1半細

1860角細 gg

咁你唔派我唔得啦

Lm了

筆清

3場00啊夠膽就

又唔開即時,佢開我一定補飛3場0-0 成班友唔想踢波就番屋企食屎啦

屌 點解會揀左聖保角大

屌鳩你呀聖保利兩隊踢乜撚野

半場前入一粒

又黎半和聯

小白心情回復未

哥快要睡著了

到依家都仲係得1角

Lm

聖保40mins 1c

使唔使咁齊心0-0

做咩

開唔到角細我切

唔3場都半和呀，快撚啲入波

@ahallthebest

me

LM

屌佢老母

2場 攻極唔入

聖保利半1全11得唔得

想入 gun 大胃

我都想有

加埋我asn97

和過和仔

屌3場半和

聖保利兩隊打緊邊爐

屌你老母仲未死?

3場0-0

都唔知佢地踢緊乜鳩

好似日職個d ,半埸全部蛋

輸撚死你啊GEL頭狗

半1全11既機會有幾多

0

走啦過街老鼠

開到派兩個100

想搶1001

997

請不要放棄希望，請參考A米半2全12定13

999